18/19 副學士 nonjupas 專區 （39）

已有2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
唔少巴打以往都有填non-Jupas offer表比大家參考， 所以希望收到Offer嘅你地麻煩各位填一填造福後人。
未收到Offer的同學亦不需過份擔心，Offer god會保佑大家。
感謝大家的付出！

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

啱啱返咗香港一日，好悶

offer god

Eduhk中文語研offer god

Edu offer god

Offer god

新po來留名 offer god

新post劉明
Poly bu city offer god

我想問一下EDU ENG STUDIES 派左offer未 ?
Edu offer god

祝大家都有offer
如有Edu中文教育offer唔該通知一聲
Edu offer god

英教出左 語研冇咩聲氣

跪求polyu offer god

新post繼續拜
EDUHK offer god
希望中文教育會收我啦

HKU offer god n手飯god

好 唔該曬你

邊科有興趣D? 英文or ling

CityU offer god

其實兩科都有興趣 但唔知食唔食Poly個名好 同埋City一早就交咗一萬蚊

Offer god
IM offer god

想問hku 出咗offer未，我係late round...

City同poly唔係差唔多炸咩

City個名唔係好d?排名好d

好似係 我再諗諗先 唔該哂妳地啊

cu cs offer原來已經派曬 縮返入去city了

Poly文學院冇乜資源

Poly文科唔係好出名
City個名好D

唔該哂你地啊

幫手問 Poly SPA同 City AIS邊個好d

雖然無咩希望 但都繼續拜下
offer god

Sure spa

新post 繼續拜
City PPP offer God
Bu CS offer God
Lingu Social Science offer God
Edu GES offer God

EDU 中文語研 offer god

HKU Social Science Year 1 offer god

呢到有無人收到edu special education year 3 entry? 知唔知幾時deadline 留位費

City U offer god
Advance year踢左我啦
First year 施捨個位比我啦

你CGPA 幾多呀ching

入黎拜一拜offer god
好想快啲有offer

每日一拜cityu offer god

polyu offer god

樹中得二年級入學

食完飯再三拜offer god n手飯
send左email再問 offer點

邊間？

其實send email比教授可能令人反感, 原本想比offer你可能都變無..

之前有人話City Marketing個 Alex tham 係講座講過 邊個催佢呢, 就好簡單, 禁一個制變unsuccessful ..

但佢地都要考慮等offer人既心情既
我有同理心

有冇人收到city Chinese and history N手飯 ？

agree，咁心急做咩，係你的offer逃不掉。註冊處都要做嘢，邊得閒日日答你地d無聊問題

City 中文同bu hist大家咩status

AIS OFFER GOD

Under review
In progress

新post再拜
EDU 中文教育 offer god

Waiting list
In progress

請問係咪等緊offer嘅都係依2個?

原來city 中文有waiting list
無機啦，當我頭先無問過
多謝解答

唔清楚senior year entry嗰d有冇唔同
但係英教13號dead留位費 如果係依幾日出都應該差唔多

想問UST CBE 係米伏？

多謝你答我
雖然都知可能無咩機會

化工冇記錯得科大有得讀

未到最後一日都唔好放棄啊

已經半放棄 late round 又派左offer 除非有人唔要

1:0 英格蘭勁！！

屌 錯P.O.

希望做同學啦

3.5最多GAP YEAR下年再報 千其咪報樹仁

8月未有就搵定工

cls
我cgpa2.93恆管唔收係咩情況
我6月尾報+交錢 尋日sd email比我話約時間interview 點知原來淨係比排第三嘅FA我in
但其實我對依科0興趣 仲話我拒絕左放係第一嘅mkt offer
但我冇拒絕過囉
email都係尋日先收到 佢話我7月3拒絕左係咩事呀

我都係special edu yr 3

我無offer 啊 你係6月in果批？

Sor，我仲以為搵到同伴 好少人講呢科，btw 加油，仲未8月都有希望。
同埋我3月in。

但gap呢年做咩好 同自己科相關啲工？

收到yr1 entry

姐係你派左edu se offer ?

3.7 無hku BA senior entry 真係好想gap year

有無人話我知試過最遲幾時收到Offer

今年咩事 以前呢個時候一早有

City 個邊點睇waiting list係in progress ?

HKU CUHK N手飯 offer god
已經7月啦 係咪已經無望啦

副學士nonjupas 專區? 垃圾堆填區下話

有冇6月in eduhk psy巴打已經收到offer

除外之前3.8果位巴打話收到就冇人講....

仲有冇巴打都等緊eduhk psy?

都係最遲13號交錢？

Yes

清我明你感受不過今年BA GPA大通脹啊 睇個google form就知，冇人低過3.8咁制

之前幾年有少數仲係3.6幾，睇黎今年無呢支歌仔唱

又星期日 offer god你都唔好抖呀

你個分難啲喎

差唔多啦，CU都係要3.8x

你收到?咩選修?

你幾號in
我23號in完,好驚
好想讀呀,希望可以同你做同學

2.93收撚硬你架？ mgt開到condition 3.2
Mkt 3.0

有冇人知教大CAC派咗offer未
5月31號in

有無人收到city mkt year1 二手飯

Poly city bu god

20號..

想問下教大小學常識6月in果批出左offer未

追完post教大好似好多科都未有消息
Offer god保佑大家平平安安

有消息都唔一定有人會上黎講

Cu offer god

比返些少希望我都得掛？

Sorry 因為我都等到好灰了

有冇人收到City Chinese and history N手飯

真係要定時拜offer god n手飯

Polyu cityu bu Offer god

Bu lingu offer god
順便拜埋ielts god

City management pending咗

你想入乜

Edu offer god保佑我平平安安入大學

Eduhk中文語研offer

Edu psy offer 神 求你了

想問下咁多位巴打
sem1 3.39 sem2 3.1
如果sem3 gpa 拎到3.5 3.6
仲有無大學可以考慮
(IT科)

city im as2 今個月有冇出過offer

Poly offer god

Bu Lu offer god 每日一拜

Cityu offer god

星期日都要不停拜
EDUHK 中文教育 offer god
求求你俾個offer我啦😭

有無社科3.2-3.3已袋offer上岸既朋友

樹仁見

3.8 俾direct offer

OFFER GOD

星期一offer god快啲做嘢啦

雖然都知冇咩機會 但都照拜edu u offer god

Cu Offer god

CUHK HKU N手飯 offer god

巴打等緊咩科？

我都等緊dd 不過有英教都心滿意足了
希望做同學啦

如果派左yr1 entry
大家仲會唔會讀？
Asso yr2 apply

你係edu special ed?
其實應該可以按科transfer

英教+Language Studies double degree

咩offer都未有

冇報英教咩

working day offer god好開工喇
bu cu city offer god n手飯

冇啊 後悔莫及

希望係未轉status

加油 我都等緊
你in late round?

係啊

我都係 late round係唔係得一round面試

應該係
只係想食下n手飯 但見到今年3.5都無offer 就覺得無希望

都仲有希望嘅

yr1想問
cu pacc同ibba係咪要睇埋sem4先派offer

Eduhk psy offer神

我應該知你講緊邊個
我坐第二定唔知第三行 後面有pair jupas 男女係咁chok accent講野 勁嘈

City Biomed 轉咗做Pending decision (quota full)
好心直接reject啦

有冇HKU AnF 巴打

有冇人收到BU China Studies offer

Edu offer god
Ais offer god

EDU 中文語文研究offer god 收到offer我一定會努力讀書

我late round
好似Gpa唔夠 transfer唔到

睇頭三個sem
Sem4拎嚟meet conditions
當然有少部分都睇埋sem4 （e.g n 手飯）

Cityu Polyu N手飯 GOD

Lingu Offer God

唔係呀 gpa係for senior year entry
其他人可以做credit transfer

低過我gpa同學都入到city商科 我就乜都冇
offer god

唔該想問如果 edu 英教個status 仲係selected for interview 係咪即係冇機喇

City social sci year1到底幾時派
等到好頹好想喊啦......

有冇人知道 EDU 英研派左offer未 ?

應該冇了 英教已經派左offer

EDUHK 中文教育 offer god
求求你俾個oofer我
我一定會好俾心機讀

3.3x收到 poly offer
Thanks offer god

咩科？

Bu LU offer god

其實gpa 2.9x 又想做老師有咩選擇
我感覺我好似唔上唔落咁

Edu

Edu中文教育又話呢兩個星期派offer ,依家status仲係selected for interview 是否已經可以去ifc排隊？

前幾日問過admo 佢話宜家陸續出緊offer 如果未出第一round offer既programme會7月尾前出第一round 唔知算唔算係答左我 唯有等到7月尾

我啱啱都打去問左，佢話如果到7月尾8月頭都keep住係under review，就係代表你入左waiting list。如果7月尾轉左做unsuccessful，就可以88

你幾時apply 架

唔該曬你

佢意思應該係暗示緊7月中or尾會派offer？

你幾時apply 架，未出offer 咩，個status係咩

其實收唔到唔好灰心 yr2 keep住3.5up 好大機入到

Nonju就係一堆伸手黨 好羞恥
有offer就潛曬水🤮

應該係 7月中+尾+8月都會派

多謝你既鼓勵 但真係好想離開asso呢個鬼地方....

之前打左去Ling U 問
個個人都係答所有course都係派到8月尾

city中文好撚吊高黎賣

上年10月尾apply
出左offer咩 我淨係知道出過俾外國回流個啲
我個status仲係Under Consideration

上年師姐3.5x/4 先至係8月尾收到offer

唔該哂你 希望做到同學

祝巴打你好運
我都apply咗，不過遲過你，都係under consideration
一起加油!

Btw你有無interview 過？？

HKU Social Science我記得唔使interview架喎

再等下吧 我都係selected for interview 大家加油!

Lunch 黎拜一拜 offer god

bu呢如果7月11交唔切offer conditions proofs係咪send email同佢講聲就得
等緊testimonial

cu洗唔洗ielts

send左先 或者打電話

鬼咩早排同大家講咩gpa收到咩offer話會放，十幾個負皮以為曬命，唔講算數

唔好咁在意呢到啲正負皮

語文研究都係 等到已經半放棄

同問 同埋咩choice

等緊BU n手飯，又等緊LU offer
好驚無offer 無書讀
明明cgpa 唔算低，面試自問都ok
但就係無俾一個機會我
真係好灰
諗緊再讀兩年asso 定gap year定出嚟做嘢算
其實再讀兩年asso係咪好白痴好傻？

每日拜拜cityu offer god，唔想無書讀

文科定商科？
我都等BU等到想喊
再讀asso好哂時間喎
如果分唔低gap 博下啦

幫你一齊集氣

cgpa唔算低即係咩range先
係文科定商科
我覺得gap year會好啲 再讀2年一來你未必keep到成績 2來好浪費時間 不如gap year做下野 下年再報過 (gap year好似易入啲

有冇考慮搵 sf degree讀埋算？
又兩年asso夠你完個degree...
再者讀多2年如果都冇ugc咁點....
Cost好似好大
仲未計錢tim...

HKU n手飯god

文科呀

3.45.... 我就係驚浪費時間同錢之餘，仲要又入唔到
點解gap year會易入d嘅？

其實我想讀top up咖，佢4月俾左offer我，要我入一萬蚊先，但個陣仲咁早，錢又無得退，想睇下interview完會唔會有offer,所以就reject 左果sf offer,我早排打過去問可唔可以報番果個top up,佢話我reject 左果offer就當我唔讀所以無得再報番
痴線咁即係逼人早交錢姐

ppp/ais offer god

呢個分lu有機...in成點？
有冇叫你upload id?

有冇人收到city Chinese and history N手飯？

City poly bu offer god

巴打你報左LU BU 邊幾科
我情況同你一模一樣

加油! 我都係等緊語研

有冇巴打 city N展 未有offer
小弟我等得好寂寞
Offer god

幫fd問
有冇人呢幾日收到polyu is 同 eie offer

edu GHKS係咪派哂？

Status 有冇轉

仲係selected for interview

我想問下中文2，gce要報AS level 定 A level?

edexcel gcse中文就得ga啦

5-6月先考太遲了，上年無報到，焗住要報gce

有冇人有cityu ie 消息

lm

Interview表現點？介意講下gpa幾多？因為收到風有朋友話星期日轉左status 唔知真定假

Poly offer god
City offer god
LU offer god

BU city offer god

做乜唔理我

hku ba year 1offer god

星期日啲學校office有人辦公架咩 ？

有冇人都係city history

男上司 女下屬

你收到？

同問 小弟cgpa 得3.1尾 係咪冇機會

我都係得3.2x

有冇報polyu bd 同is , bu cs , city cs, 乜都冇收到

3.2 bu cs同polyu bd 應該會有

我係3.1尾,真係差0.01 ,冇3.2係咪收左皮

過3都應該有
以前Poly bd 好似7月都重派緊
我識人2尾都收到bu cs 但佢好吹得

thx

有冇人知city幾時會send email關於reg day?

收到

幾時收到㗎

CGPA幾多

唔太清楚喎 佢話佢好耐之前in 我估係3月in

幾個月前就收到 搵吓有冇gpmate only

LU 文研 BU humanities

我覺得都ok... 但無叫我upload

我冇ielts 都收到
Pacc 就唔知
不過考埋都冇壞既

我3.0尾 都收到n手city cde
offer god
cs唔洗諗掂啦 city 3.4係low 仲要AS1

Edu 中文教育offer god

係咪真呀 我3.5以上都要比人遲成個星期先收到offer

巴打係咪收到ibba 有無咩tips

有冇人知恆管仲有冇出緊offer,如果宜家都冇係咪可以收得皮

city poly acct 無interview係咪姐係收左皮？

city under review
poly application being considered

cgpa3.7x

兩三年前係咁
可能你地既gpa 都好高，競爭好大

可能要等過左dse放榜/jupas？

係呀 收到ibba
不過呢科好似係睇gpa多過其他野，我果時都冇諗過入到所以就hea in(冇著suit)

Tips都有少少既
-Self intro 同q&a 例牌野自己準備定
- gp dis 其實佢想睇你點handle 個situation 多過真係discussion （後尾佢講番先知）
(E.g 點樣用15分鐘說服到一個政府高官反對共享單車，著眼點反而係15分鐘同政府高官，point 係次要）
-最後係扮下少少outgoing 同扮下有gp dynamics 就搞掂

Bw 呢科今年好似收多左人，加油

Polyu Cityu N手飯God

求city cde ie ece offer 三神合一保佑

岩岩收到 bu cie 個offer 傳理系asso 好開心
但系好多野擔心 驚r唔到friend 出唔到pool
又驚學校冇咩活動參加 填唔到cv.
有冇讀過尼間學校既人或讀過傳理既既人 你地過得充實嗎？

[member] sem 3 3.7x /4
咁又冇咁誇
4個sem 爆4 入hku都得啦
屌唔撚識加密［/member]

Poly 8 月尾n手飯多唔多架
好驚無書讀

Offer goddddd

收到PolyU direct offer嘅
係咪都有兩筆錢要比?(學費同學生會費)
係分開交嘅嗎？(我估應該係想，想揾同學仔confim下)
答者奪offer

係咪同一個debit no?唔sure但印象中好似可以一齊交

Offer god edu

Edu offer god
Ling u offer god
Bu offer god
City u offer god
保佑大家平平安安有offer

臨訓拜一拜eduhk offer神

BU CITY offer god

Edu offer god
Cityu AIS offer god

HKU offer god

想問下Ling U Translation 有冇放offer/interview
頭輪interview過左個幾月都唔見有聲氣
好擔心in 都冇得in

本人sf, CGPA 3.27/4

可能就係sem4 gpa唔過3
所以派左yr1 entry

不過senior year冇得再trans
計過自己最多trans到30cred好雜既嘢
咩music呀psycho呀英文呀business呀咩都有

拜拜offer God

唔係話gpa過3就有得trans?
得year1先有得trans咩？

gpa過3 -> senior year -> 唔可以再course轉course
gpa唔過3 -> year 1 -> 可以 course 轉 course
(for non BEd degree)

gpa過唔過3都好都一定係 year 1 -> course to course
(for BEd degree)

Ok thank you
見巴打你等咗好耐ugc 恭喜你trans到

唔使

比埋大家reference
上面係LSE份offer letter (year 2)
下面係英教份offer letter (year 1)
如果大家係有兩款qualification
例如asso之後轉field jupas再trans u(我識人係咁)
就可以又 senior year 又 trans course啦

Asso之後轉field jupas再trans u 咩意思
入咗ugc再trans UGC?

係 條友癲癲地
不過係好個別例子

佢gpa好高？姐係本身ugc入year1再trans senior?

佢其實係dse差一科中文
然後就讀asso個陣retake中文
然後讀完asso靠dse jupas入u
諗住屈人機就冇transfer credits
但係讀落又唔覺得開心又trans鬼左去第二度

做咁多嘢前提係佢應該計過
所有嘢加埋唔可以超過五年

EDUHK 中文教育 offer god

下 讀完asso唔報non jupas?

CUHK offer god

offer god
派offer pls

係 佢話gpa太爛冇人收佢
雖然好似已經係2尾3頭

拜一拜EDU 語文研究offer god 真係好想讀

我都係
希望齊齊做同學

系你老母

想問下ling u間野出過offer未
好似比人呃左150蚊咁

入黎講句加油
祝大家有offer
Bu grad

Offer god
唔想讀sf

日日都好失望

City 幾時先有enrollment email

咁係咪我之後再報non Jupas
但因為gpa唔過3 所以點都唔會派senior year entry?

edu係 一定要過3先可以senior year entry

哩鋪真係心很痛
曬多2年時間
唔想讀

HKU Social Science Year 1 Offer God

Edu pe offer god

Eduhk psy ofer神

想同大家講聲努力
當年高gpa冇offer 做左一年野再入u

想問下cityu ais定bu mkt 好d?

尋晚發夢都諗住有offer未
BU CITY offer god n手飯

依排仲有冇人收到poly offer去reg day?

想問下咩gpa?

商科 cgpa 3.73

冇city BBA offer?

EDU語文研究幾時轉status offer god

in得差

個3.73都算高 你邊間cc

hkcc

AIS就係為咗間U名 mkt就係為咗學嘢 你睇你想要邊一樣 如果係我 我可能會揀BU 始終係BBA

Hku IM 仲有無
唔想讀另外嗰兩個

想問下CityU IM Status係Pending Decision (quota full)係咩意思同有冇機會？
CGPA 3.4x/4 冇Interview

Eduhk中文語研係咪派咗offer啦 ？

好 多謝你
我諗我都會揀BU

拜Cityu Edu offer god

希望你會收到city BBA 仲有機會嘅

有冇人收到poly電話問你讀唔讀SPA?

Ielts god
Bu offer god

收到
好似淨睇ggpa

Ching幾多cgpa?

Cpga 3.31
GGpa 3.46
本身讀社科

有人收到Edu 中文教育/語研offer?
Edu offer god

本身有冇interview?

有
自問in得一般
祝你都早日收offer

點解咁問

正常reg day前要搞掂所有程序
又要轉status又要confirm offer
又要寄信又要預deadline比人交錢
佢無理由預得咁趕

係咪派咗啦？見到data嗰陣有人6月in收到語研嘅offer

我都係咁諗 但身邊無識人收到 抱住一絲希望

睇data有人收到英文語研 但無見到有人收到中文語研

CU IBBA 同 HKU A&F
邊間好d?

放左PolyU SPA,要嘅巴絲接實

CU 啦，入到去有得再揀conc.

唔該巴打

LU social science 啱啱打左電話

LU History 派咗未?

巴打咩gpa

ggpa係咩黎？

3.7x poly都冇得in?

edu u offer god
ling u offer god
bu offer god
city u offer god
保佑大家平平安安齊齊有offer有書讀

Poly city bu offer god

多謝offer goddd
等緊offer既大家俾運你哋

恭喜哂
巴打收到咩offer

IM offer god

頭先打左電話問city同edu
city個邊都係話一直派緊offer
under review都係要等
waiting list會大DD機會
city個度我係問AIS

edu個邊係話會派到8月中
有offer既人會收到信通知
EDU個度我係問英研

city ais轉左status?

已放 希望你收到

ur係咪要轉左waiting list先會再收到offer？
定係ur都有機會直接收offer？

呢個我開左但係佢冇講

BU CITY offer god
連師妹都入到大學 我就冇書讀

Cgpa 3.2 係咪可以唔駛等ais ?

有無其他offer？有無報self-fin？

edu口好密

有冇報其他U?

係呀

咩都叫我email問佢... 最後我諗佢哋頂我唔順自己打比我

冇 諗住聽日報edu self finance

有咩self-fin揀 心灰意冷

Cie唔知
但edu 同樹仁呢幾日都好似有即場收生
不過我社科都冇咩選擇可以揀

冇
係咪打去問都浪費時間

CUHK HKU N手飯 offer god
想問下有冇人試過打去問hku自己有冇機會入?

你可以打去HKU問，佢會話你知大唔大機會有。

你想知的話就打去問下
費事心掛掛

可能要等埋DSE 放榜 interview 完再派

係咪直接問就得
等我聽日打去問下先

其實City media and communication 派左offer 未

已經睇化左.
offer係你就係你...
唔會因為你打左電話去而有改變...

HKU n手飯god
快啲輪到我啦

有fd收到BU enterpreurship

巴打問完唔該report翻 好多人等緊ais消息 造福大眾

你又岩既

好心d大學比多d資訊人啦
要人waiting List 無了期等 係好辛苦...
我知non jupas 好難講到幾時有Offer ， 因為要等人放。
但如果可以係個status 加一加話 你係waiting list 排前 中 定後 / exact 排名 咁就好...
而家好多Department 係咩都唔尻講， 好口密

多謝offer God 今日下午收city civil offer
其實我係16年asso grad 16年升唔到 所以就做野 上年17年都報過 但都失敗左
今年再試 點知今日真係有offer 實在太感動 希望各位呢到未有offer 既人 真係唔好放棄

Edu psy有冇消息？

Polyu busines bd有冇人收過offer

有冇人有HKU SocSci yr1 消息？

巴打咩gpa？咩科？有無interview？

hku civil派左offer

City asso in CEM 3.11/4.3 入左civil 因為今年city 冇左CEM 有in 冇in一定冇offer

樓上咪害人好無 bu真係諗清楚好

點解?

咩gpa咩cc

2月已經派左

等咩offer

中文教育

HKU n 手飯
offer god

Er... mkt其實讀完幫助唔太大
非專科出到黎差唔得遠 倒不如要間個名好少少既...
Bu mkt其實真係唔係好好

Gcs hkcc 社科cgpa 2.85 仲可以揀咩

HKU

學費分左debit 1同2架
有個一萬 有個萬幾 兩個都要交
通常一次過交曬方便啲 反正deadline相差幾日
SU嗰幾百就自己選擇交唔交

Btw咩野答者奪offer
收到offer先識答你㗎

只係純粹分享意見

AIS 社科都一樣乞食
收到BU marketing ASSO都係讀商科 如果想從商 咁degree緊係揀返商科
不過最主要都係睇興趣喇

原來SU果幾百唔係強制要交
交咗㖭...

Admission Office?

放榜前再拜offer god
唔好同班00後爭書讀

派offer派到幾時

想問下edu BEd late round offer
Geog bafs history 呢幾科派左未
同幾個朋友都等到好心淡...

geog 派左

咁bafs 同 history呢

Waiting list定UR

好多毒撚都讀呢科

Waiting大唔大機

有冇人都等緊igcse中文result
屌你老母慢撚過隻豬

Ais Offer GOD Polyu Offer GOD

想問下 AIS 係咪有Waiting List( Status )

仲未派到 oh no

有冇巴打知道city pending decision (quota full) 即係咩意思

今年難啲

其實真係等n手飯

Language studies + eng BEd double degree

你邊科
我都等到傻咁制

ME first year
Offer God

一拜poly fashion retail offer god
好想有書讀啊

first year 係指AS1?
有無IN過 咩status

共勉之
我civil 同求 Offer God

皮已收

利申 一樣 唔係想hurt你

係As1 無in過 係pending status
快D比offer我 唔想gap year

無in無offer

過去兩年都係一樣報civil?
請問係收email定CALL?

放榜日offer god都要俾offer我地呀
BU City offer god

但點解小弟個status仲under review 緊既

幫朋友拜下offer god
希望佢升到U

EDU offer god

AS1係俾local報㗎咩？

佢有比我揀 我咪報囉

LU offer god
Edu offer god

邊間咩分
識人冇in收yr1 offer 亦都識冇in收AS2 offer

Hkcc 3.2X

Hkcc 3.2X
師兄你又邊間 咩分

我唔係等緊city
加油啦 希望大家都收到心儀n手飯

其實city english studies 而家仲係ur連in都冇得in係咪可以揾定工

History 應該未派、 我都等緊history

諗起兩年前自己放榜個日
9下9下就讀左asso
到而家睇來都冇咩機

DSE都放榜喇

EDUHK 中文教育 offer god
CITYU AIS offer god

BU打電話叫我upload transcript
係咪個個都有㗎

等下AIS 因為有fd收左direct offer
再唔係就gap year

English studies 已經出左direct offer?

我有fd收到

或者你可以打去問下派哂未

一樣 大多冇機

on99又2年 今年做helper幫人好似見返自己咁

edu u offer god
ling u offer god
bu offer god
city u offer god
保佑大家平平安安有offer有書讀

今日唔會出offer嫁啦，dse放榜咁忙 邊得閒理我地

2年真係話咁快,仲好記得果時排隊拎籌

想問下你係邊科？

又講啲呀媽係女人嘅野

打去問下好難為你咩，怪唔得你冇offer la

唔係 係office講啲呀媽係女人嘅野

我個frd 又係3.4X 不過連AS1都冇

念力Lu Bu offer

感謝offer god
前日收到bu marketing
等offer等得好辛苦
兩年終於有回報了
未收到offer嘅大家加油!

開學見

每日一拜cityu offer god 唔想無書讀

對 有報過Civil 但失敗 今次收到sms + email

可以分享過去既status?
前兩年有無收interview
同埋under review到幾時先會轉unsuccess

thz

EDU offer god 我仲等緊你

第一年冇 因為報名嗰時gpa 唔過3 第二年 有in 我揀CEM 1st choice 但爭唔贏人 因為多高手揀呢科 大概8月中至尾 status變左unsuccessful 去到今年 department改左制 得翻civil 一科 入左去再分stream 點知今次真係得左

其實係咪出哂ES offer? 冇去in 唔通就冇offer

今日放榜。8大今日唔會得閒理我地後門仔

感謝你

有無人升過中大CS YEAR 3 ，想知道點樣準備數學

唔收or未到你

你本身已經有offer定點？

今日打去佢話仲係ur就仲有機

本身都冇啊

city直接寫Unsuccessful係咪已經收左皮？
連waiting list都冇份排？

你轉咗 ？

係
今朝手多login入去check就比人Unsuccessful左

應該冇
我CS都轉咗unsuccessful

bom無啦啦叫我去in係咩玩法

cgpa 3 可以讀咩

有冇打上去問下
係咪up漏咗野

應該冇，其他科冇轉到仲係ur

HKU N手飯

係咪要同jupas個邊一齊in

HKU CU N手飯 offer god

我想知city cm係咪已經派哂
想死咗條心算😞

Ais Polyu N手飯GOD

計埋呢個收到8個interview,去左7個.....
只係收到一個我唔想讀既econ

咩科

bed pe

全部non jupas都未派？我見好多人等緊

咁即係仲有位 加油

jupas校長推薦一齊in果啲好似派左

status有冇轉？

shitty三日內個status由interview>under review>pending decision(quota full)到底係咩玩法？

Edu 中文教育究竟點？

放榜應該寧願即場招生都唔會理non jupas

我都想知語文研究點

個form見到好似有派offer

做helper都照拜offer god

係。 唔止教大。 間間都搞緊dse招生野啦

放榜最忙唔係應該asso/hd咩

8大jupas 都好多人報

但係未調choice應該冇咁快掛

邊到見到

咩都唔講 最小講下咩科

finance 無ugc 讀咩好

第一頁個form response

冇呀

咩意思？

有無人知edu嘅Global and environmental studies派咗未

見到派咗英文語研

ais/ppp offer god

BU City offer god

等緊Edu既大家，係咪都係in last round?

係

大家唔好放棄

Under consideration

有冇巴絲係im waiting list緊
3.3x here

有冇巴絲知因爲有make-up exam 遲grad 會唔會俾 U 取消 offer? 佢話我未畢業啫係未meet 到conditional offer

我都係

打電話同department講 有朋友試過

想請教下，polyu upload咗transcript喺meeting conditions嗰到之後，係過兩日就轉status定係meet condition deadline之後先轉㗎

Hku個邊係咪交左宣誓書+transcript+dse results過去就可以等registration 見admission個邊一封email都唔send黎 好淆

Send 左email 講
巴打朋友結果點？
俾人reject 定肯等佢出final results

往年都有人話呢個status到8月都有offer, 不過我感覺上Pending同收皮差唔多

點解其他院校status 有Successful/pending ,但係Edu 就只有select for interview同submitted ,衰左都唔知，只有不停地等

都唔知呢個好d 定under review 好d 唔想有假希望

完全都係咁諗

7月中了 已經報左SF 利申:3.6無offer

Gpa點啊
見身邊d frd有得自己無好sad

同你差唔多
不過最尾個gpa勁差
見到低過自己GPA都有真係好慘

咁ur係咪代表仲有機？

唔知 佢呢堆status好仆街 唔收好心就直接unsucessful唔好比假希望

得返ou 含管宜家有得報姐

同路人，利申3.7

cityu marketing同cityu bom 揀邊個好
論資源 intern exchange 同就業前景

應該兩個都多資源 intern exchange
前景就唔知

肯等啊

第一日完左都冇聲氣
BU city offer god

咁多位師兄我想問下
CU senior entry 既要求係 GCE (AL/AS)試入面拎到level E
但係報GCE果時有兩科
一科係Chinese 係A-Level 既
另一科係Chinese Language 就AS-Level 既
咁我應該報邊一科?

你地city邊科？

琴日轉左under review，今日就轉左pending decision (quota full)
巴打講得岩，唔收好心就直接unsuccessful啦！

利申 3.75咩offer都冇

報igcse 我上年都有考 揀唔洗考口試同listening嗰個
唔信就打去admission問 佢會答你 希望幫到你啦

咩科阿清 唔洗咁灰 3.75實有書讀

咁高都無
巴打咩科？你dse點？

好 我聽朝起身就打過去 唔該哂

其實我都想報IGCSE果個
我上考評局個網見佢有兩個IGCSE 一個係 Pearson 一個係 Cambridge
Cambridge聽晚deadline 我上網報果時發現係無中文呢科 連time table 入面都無中文呢一科考 可能要Pearson先有 所以先想報GCE

Accountancy. 19分 英文4 IELTS 6.5. 完全符合city個要求

但係2nd in之後就冇曬聲氣

真心慘 interview唔夠好 ？
有冇報其他水泡？

巴打報左咩sf?

咩cc?

HSMC

2nd in 成40個人一齊in 只係講到一次野咋
冇報水泡科 應該一早報banl

而家仲有得報嗎？

學店, 8月報都得

唔係掛 我記得igcse 一個係London一個係 Cambridge
你係咪打算報下學年嗰個試（秋季）？

係呀 我諗住報Cambridge Winter Series 不過見唔到有中文考
附上link 一條

Eduhk offer god

係wor 咁你打埋去考評局問清楚啦 我上年個timetable 有中文考但都打左次過去double confirm

好既 唔該哂

EDU offer god
BU offer god
City offer god
LingU offer god

City報兩科 就算有interview 都永遠係Under review
係咪社科永遠都唔會轉。。
直接等到八月先unsuccessful 我 ？

我都等緊 其實有無人試過唔合格

Email 定打電話呀

cambridge 依家好似winter無中文 得summer有

有冇人5月尾至6月in完cu communityhealth收到offer呀 係咪派哂啦

幫男朋友求city offer god

有無人有LU History嘅消息?

我冇

呢兩個有咩分別？

有無仲未有offer既朋友

好似沉咗底咁

我想問如果想報ust/cu cs，係唔係考埋ielts會穩啲？
cgpa有3.45

N展/it黎講
Ust唔係好睇
Cu就dse有3以上就ok
當然 可能暗中有加成 不過唔似有

new day begin
BU CITY offer god

cu/hku/ust engine non jupas gpa分別要幾多

Eduhk psy offer神 求你出個offer比我啦

LU offer god

有冇人知edu ece派左offer未

有無人等緊Edu 中文教育offer?

有無人知poly nursing派哂未

cu hku offer god 比個機會啦

嶺南真係咩消息都無
以前3.3-3.4都有interview
而家3.6都無
利申 lu hist

hd 派左

有無打電話去問?

係派左main rd定 late rd?
我見main rd係早就派左5月個時,我係上月in嘅late rd 等緊消息

前日先收左我fd 3.3

應該係late round 之前見到七月頭有人轉status然後收offer

識人派左2nd round offer ，上星期既事

聽人講好撚伏

邊度見到

我都唔知 我諗係qualification 上面應該無分別 考卷上就有
我頭先打去問入學處 佢都話兩個都OK

絲打知唔知,會唔會再派架?

non jupas上一個post

唔知
祝有offer 大家做同學

繼續誠心求神
edu offer god
ling u offer god
bu offer god
city u offer god
請你保佑大家平平安安有offer有書讀

求cityu offer god
人人有offer

佢係咩cc? dse 有3322?

今年hist無interview喎

中午拜BU city offer god

有冇人已經收到city reg day既email

派咗offer未

應該未掛

我想問EDU 嘅 Bachelor of Social Sciences (Honours) in Global and Hong Kong Studies 派左offer 未? 之前Edu 有send email 黎話update gpa (佢send 黎之前已經updated 左), 跟著就無理到 (因為佢話updated 左就可以無視個email). 之後Edu 嗰邊就無左聲氣....

究竟EDU 嘅 Bachelor of Social Sciences (Honours) in Global and Hong Kong Studies 派左offer 未?

搞緊嫁啦應該.
成千幾個新生, 要d時間

打去問唔係仲清楚過呢度問咩

繼續拜HKU offer god

最衰edu真係好鬼口密 淨係話派到八月

bu city offer god

bu offer god

BU City Poly Offer God 我唔想gap year ar

有無人收到Bu China Studies Econ Offer 或者收到電話同email 叫send 成績單俾佢？

你收到？咩gpa？有無interview？

只收到電話 無in過

想講3.6無lingu是否正常
In case 無interview

3.6 lingu都唔收？！
lingu唔係都係學店咩

Edu 中文教育派左offer 未？

等到頹左
btw offer god

想問accept左edu offer既巴絲打 收到edu寄信講registration未

巴打gpa幾多

offer letter之後未收到

唔通3.55，真係要gap year?

唔該 因為佢之前話7月中

巴打讀咩科

今round offer聽日先dead留位費

7月25係UGC

ching你gpa幾多

想問下EDU派咗Global and Environmental Studies offer未

派左好耐 3月尾出左

會唔會仲有機會再派

有機會 好多人放 你幾多gpa? 有無收到interview?

我3月中已經in咗啦， 我cgpa得2.9，不過最慘係身邊有朋友in同一科，gpa低過我都好早有offer，但我interview發揮正常，應該唔關事

祝你好運 有無報其他做back up

City offer god

City offer god
Edu offer god

Cu到而家都冇interview係咪可以等下年？

收咁低

想問下有無巴絲收到poly mental health nursing既offer

你朋友幾gpa 我interview都冇

Edu 唔出奇 差唔多啦 2.幾尾都有

屌ugc就無啦，搞到我要報定Top up，ou樹仁嗰啲，好撚頹

2.7/2.8？Ching你過3？

有冇6月in edu pay既手足收到offer或轉過status

edu 真係好睇 interview 就真

我in得超差最後都有

其實我出黎第一下都係覺得 我個小組討論真係玩完
唔知呀 可能都有睇合唔合考官啦

好想問有冇人試過hku nursing 冇interview都有offer
報咗咁耐一啲聲氣都冇

最後有邊科？

Edu psy ghks ges

好勁
最後揀左邊科黎讀

今年讀完書先發現自己之前year2開sem時冇準備到畢業後點
而家反而係道頹廢
想搵個degree讀

雖然算係一個專科
但如果想搵degree讀 係咪又要等出年先可以再黎過

Edu u offer god

可唔可以講下cgpa 係幾多？

City CEM ASSO 3.11/4.3

點解我gpa 3.2連interview都無

cgpa幾多

唔好意思啊 想請問你edu 係幾時in同收到offer?

Edupsy

好似3月頭

最後揀左poly

3.4x

其實大家係咪仲等緊😢😭等緊都未有

我都想知幾時有

edu係咪剩係寄信出offer

Poly嘅咩科？

等到心灰 諗到呢兩年咁辛苦得個桔就喊
跪求BU CITY offer 神

係 唔會寄email
offer電話我試過收不過係sf

CITYU AIS OFFER GOD

edu u offer god
ling u offer god
bu offer god
city u offer god
求你保佑大家平平安安有offer有書讀

Offer god
俾一個ugc offer我就心足

BU offer god

Meet唔到condition 會唔會有得求情

差幾多？

我考外國既試 800滿分 佢要650 我考630

bom係睇interview多定最尾都係跟gpa派offer?

Ust bm

Offer God

Interview 有人高gpa都unsuccessful

上黎還神！
啱啱收到poly office問接唔接受senior位！
我拜左咁多次終於派了
呢兩年好辛苦！
感謝萬物～

Ching咩科

Poly industrial system engineering

Cu offer

ching gpa幾多

可以同你啲fd約同一個時間

wgpa 3.18
你都係報左？

其實而家都仲係冇HKU BSS offer, 就真係冇要乖乖地讀埋yr 2先走得ga啦，我上年係sem 2 final前兩日已經收到個HKU BSS offer

又係你條撚樣
自己等finance就fake人地放返finance出嚟
今次報咗ais呀飲食專家？

得3.32

日日拜
Ais Polyu 電話N手飯GOD

報左Edu 中文教育未有offer 已經可以跳樓？

7月後0消息

hku offer god

cuhk hku offer god

offer god please

N手飯god

啱啱打去Edu ，又係話陸續出緊offer ，出到八月中
Edu offer god

This is a model answer for Edu

Edu offer god
Ling u offer god
Bu offer god
City u offer god
求你保佑大家平平安安有offer有書讀

EDUHK 中文教育 offer god
你是否太忙？請不要忘記我
給我一個機會吧

拜polyu fashion retailing offer god

冇錯 佢唔會同你講更加多

City offer god
Edu offer god
唔想讀top up呀
個到要我7月尾去註冊
如果我收到ugc offer，我一定會捐錢俾慈善機構

有冇cityu reg day消息
好似met condition 之後冇哂聲氣 係咪仲要up畢業證書先？

Btw cityu有冇confirm letter?

Thanks offer god

有冇人收到cityu civil offer

On waiting list係咪等於冇機會

Cityu ee offer god

機會大D , btw咩科

唔係，有人棄offer就會係waiting list度派落去

BU CITY offer
BU CITY offer
BU CITY offer
BU CITY offer
BU CITY offer

CityU ppp

學校會講你知你on waiting list㗎？ 如果無收到係咪即係完全無機

Cgpa幾多? 有interview?

早兩三日見到一個 CITY ASSO

今日係咪edu 6月果輪interview 既offer deadline

3 冇interview

真？係既話唔洗日日再諗住幾時先收到offer了

我都唔知 因為我都等緊 不過都唔知仲有無位

你冇要year 1 offer? btw今年好似冇人收到Hku bss year 1 offer

今日交錢deadline

你係ppp housing? 我cgpa高過你冇interview仲ur緊

見個form有人填Poly LEM offer
想問下係咪又派左新一輪

我係meet唔到condition搞到要讀埋year 2先入得返hku year 3
HKU BSS係一向都唔派yr 1 offer，上年可能只係個別例子

Hi

點解連waiting list都唔派俾我
offer god

Edu offer god
UGC
SF

咁我係咪皮已收了

cityu ppp 轉咗做waiting list

cityu offer God
想要ee咋

我都係，冇in過，代表咩

In咗不嬲都係on waiting list

唔見有人東華/hd 升返

一日未到unsuccessful 一日都唔好放棄 仲有兩，三輪應該

Poly Retail offer god

有冇appeal

你有無in過 咩status?

無收過interview

我都冇interview 係咪冇嫁

聽上面位唔訓CHING 話 無收IN都唔樂觀
你邊間CC CGPA幾多?

冇得in 就即係你冇被shortlist到 offer只會派俾啲shortlist左既人

無in都轉

offer god下憐小女子啦

有

Cgpa幾多

尋日係Edu U Ugc 交錢deadline,係咪即係冇交嘅人就當reject 左個offer,會派返啲位出黎 ?

yes

我估應該都係黎緊個星期再派掛
希望有我份 前提係有人唔要offer

edu offer god
ling u offer god
bu offer god
city u offer god
求你做下好心,保佑大家平平安安有offer,大步檻過有書讀

Edu offer god
City u offer god

得3.5

Ive仔 3.2x 睇黎要讀thei了🤢🤢

HAHA 同路人
我TY
星期一要連學費一次過比

係呀 諗緊交唔交 同埋學費冇得遲交？

要交左留位先可以申請遲交學費

求下你啦offer god

我留位費都未交

可以交左5千 之後先再搵佢申請遲交學費?
我問佢又第二個版本
佢話16號之前要一次過交5千 defer學費既手續

我都係諗住16號去交留位費先
唔想交學費住 一次過比成幾皮
又驚正係交留位唔比學費 佢都當我放棄學位

拜cityu offer
真係好想讀cityu

CityU offer god
Edu offer god
Bu offer god

想問lingu係咪入完數交返張入數紙就冇野搞

有冇人有bu 英文消息

我都係
未有

我報左但未有

有冇人都係cityu accounting unsuccessful

*accountancy

City biomed pending decision -> unsuccessful

applied biology pending decision -> unsuccessful

呢個未轉unsuccessful

我都想知

繼續拜offer god

LU Offer God
Edu offer god

pending decision

offer god please come To me

可以問下我 Tg hoholala88

HKU CU N手飯offer god plz

hku 6963

me2 year 1 ISE

你都係year1?佢面試問我如果收你就要讀junior year 有冇問題，跟住話如果收可能個分要高啲，以為掂擋喇今次佢咁問，果陣我得2.98，依加3.02點知佢依加都未有.....

我year1asso報 佢話擺我係waiting list

我3.5都未有。。。

🎉🎉咁我咪可以打定工先👍🏻😞

你year2? 加油！希望大家都有啦！ 我year1入 收人可能高啲

其實我係Ive 仔HD就畢業🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️今次賴屎啦

仲有機會既！

AIS offer god
edu chinese offer god

edu offer god
ling u offer god
bu offer god
city u offer god
保佑大家平平安安有offer有書讀

我去陪跑
除非好多人放棄offer啦

好想好想好想讀一大

Edu UGC & SF offer god

ching 你ive hd得3.02真係有啲危險
我係polyhd ..我地polyhd親生仔入比較容易
但係都要3 for junior intake
而我知道我地polyhd入面有好多人都高過你

不過聽聞polyhd同出面係兩條隊
但如果係同一條隊你應該無機會了
不過唔洗擔心，我祝你有offer！

每日一拜Offer God

Offer GOD please

有冇人6月/7月收到BU/CITy 中文offer 㗎？

ching收到未